Используется
------------
Bootstrap 4.0.1
JQuery 3.3.1
FontAwesome 5.5.0
Bootstrap FileInput 5.0.6
JQuery InputMask 3.3.4

simple
------
Требуемая форма. Все файлы css и js находятся в соответствующих папках
Проверка осуществляется js скриптом Bootstrap, проверка файлов - соответствующим плагином

simple_cdn
----------
Требуемая форма. Все файлы css и js находятся в CDN (не требуют присутствия на сервере)
Проверка осуществляется js скриптом Bootstrap, проверка файлов - соответствующим плагином

simple_cdn_php
--------------
Требуемая форма. Все файлы css и js находятся в CDN (не требуют присутствия на сервере)
Проверка осуществляется js скриптом Bootstrap, проверка файлов - соответствующим плагином
Добавлен обработчик формы на PHP с проверкой безопасности вводимых данных, без возврата ошибок форме

Требуется
---------
Проверка входных данных скриптом на стороне сервера
Выдача ошибок сервером в форму поля с классом "help-block with-errors"

